係ig打埋自己幾高幾重讀咩U既人係咩心態？

名校仔都算，啲band 3都打心諗做乜鳩

正如d 雞都要打埋自己三圍出黎！

有d成萬follower就算啦 都半個公眾人物
屌你 得幾百 幾千個d好心收皮啦
已經自己明星咩
冷靜d照下塊鏡啦

打磅數出嚟係比人預吓開工嗰時玩唔玩到龍舟掛鼓（又名火車便當）

好似係

配種

引狗公

露體狂

Length of penis: 30.2 cm

寫埋扑野次數啦

無圖

Hku | law | 183cm | sunshine boy

HKU|Dental|183cm|68kg|扑2|Penis 30cm|

其實咪同5p年代同一道理

招fd子焦老公囝＞＜

因為啲人永遠msg問都係問嗰堆嘢 打定先唔駛人再問又唔駛再答

HSMC
165cm
85kg
foodie

Resume

IVE (Kwun Tong)
11
190 cm
70kg
A380
1